離間計黎 想spin去唔派錢無糖所以出黎

記住
五大訴求
缺一不可

2500
買裝都唔止呢個數
唔好再推D咩唔派糖與民為敵

派現金10000我都照屌
家下派啲咁嘅野佢係咪其實助攻緊